聽講機場禁制令已經靜悄悄咗收咗皮？

即係而家人人都入得去
有冇返機場嘅巴絲證實吓？

我上個月送機都係無人check
入到離境大堂

所以？

係，係有幾條旦散係門口但唔會check
不過依家都無人去啦

我見facebook好多一家人影相送別移民

唔係喎 次次入去都要睇證喎

機管局去年8月向法庭取得禁制令，同時下令局方在機場當眼位置、機場網頁，以及連續3日向中、英文報章刊登禁制令內容。機管局早前要求法庭剔除在報章刊登禁制令的建議，改為在告示印有二維碼（QR Code）連結代替。法庭今（29日）頒下判辭，認為二維碼連結屬有效和合比例的安排，遂批准有關申請。

2020年10月29日星期四

？

應該仲有但唔9理啦

今日行客運入無哂啲欄，不過仲有啲人棟係道
應該都係睇你體溫啫
睇黎禁制令應該收左皮

佢有兩種人 鴨屎狗即係avseco 有2-4個人係睇證/機票 另外有一個唔記得咩公司就轉睇體溫/度體溫 不過我自己真係好少行客既入口 一係職員專用一係揸車入去 有錯都有可能

問吓唔撚得？

要去哭了

接駁巴士 20 號之後收皮

係會check但講一家人送機就幾多人都比入

巴膠又要去送殯

咩接駁巴士

唔係收皮，係冇執行到啫

睇仲有冇水馬
有 = 仲有
沒有 = 解除

until further notices wor

今日移走左好多保安 不過仲有幾個係度 係要check證

唔比人去機場

冇further notices咪即係繼續生效囉

7樓送人落3樓嗰部城巴

而家機場已經變咗死城
你估舊年和你飛果陣咁熱鬧咩

同事老公話已經無人守門口睇登機證

閘已撤
全部直行直過

鬼多過人

養班保安不使錢咩？

大撚把錢啦你同佢定

機場税收入大減
三跑融資應該出問題,
永續三跑税

支持繼續封鎖

全世界得香港唔比接，送機
世界第一

講真呢排(半年以上)好少見林天福出入機場
以前隔一排都見下佢會出下黎曝光
唔知係咪真係三跑融資果度有問題
開頭咁大口氣, 攬晒機場自己負責

同cx 一齊攬炒

CX KA都收晒皮
旅客又少
成個大陸鬼城咁 仲禁乜制令丫

有黑衫人經過就會撲低你架啦
法咩律丫而家

咁惡兇小妹架！

其實有咗國安法已經好夠阻嚇力，唔洗禁制令都得

下次衝入去tg離開既人全部登記完告暴動

空城計

勿自爆

咪傻，大白象最重要係比錢支那承建商賺，一定會再追加撥款

依家請都冇人去啦
山長水遠去個鬼城貪過癮咩？

今日返工的確係冇晒d閘

立法會無曬人反對
所有撥款秒過

機場由舊年開始已經變成死城
仲話自己係國際一級機場

求仁得仁啦
上年嫌多人嘛 今年咪得staff慢慢係大堂行

請我都唔去啦宜家最危險係機場

fced
大同話班機場保安狗消失晒，自出自入